有冇人覺得細個戴眼鏡好型

細個就算隻眼正常都會叫屋企人去佩眼鏡

點知真係近視左 仲深左好多

依家好後悔

你個內容同個題目有咩關係

我以為係我開post

好撚後悔

書蟲/毒/宅

依加成個on9咁

你係咪想講有冇人細個覺得戴眼鏡好型

表示唔帶眼鏡仲柒

依家就算冇戴眼鏡 個陣都會托眼鏡既動作
覺得已經變左職業病

有冇巴打身同感受

小學中學個時係咁樣諗，因為全班八成同學都要戴眼鏡，但大個左覺得自己唔駛戴好好彩。

我都係

後悔到想去做激光

我都想做

知唔知咩價位

睇樣嘅啫都係

細個覺得好型 d專業人士又成日戴眼鏡 所以近視深左都唔緊要 點知